痴撚線？GOTG 死淨浣熊？？？

一諗起佢地既bonding就喊撚左

下集time travel

冇人真係會死

請放心

假既，唔好信

諗返第一集Starlord Take my hand 就